Zo is hij nooit zijn winkel.
Hij wachtte op mensen bij hem komen.
Maar hij heeft altijd een uitzondering gemaakt ten gunste van Dorian Gray.
Er was iets over Dorian inspireert iedereen.
Het was een genot om zelfs om hem te zien.
"Wat kan ik voor u doen, meneer grijs?"
Hij zei, schuren zijn vet mereleieren zijn handen.
"Ik dacht dat ik zou graag komen om in persoon.
Ik heb net een pracht van een frame, sir.
Opgepakt bij een verkoop.
